呢條片真係好心UP

可唔可以推爆佢俾多D人見到狗察既行為

仲要問返佢今日係咪俾警察打

推

有人開咗架啦 咪撚推重覆post

要俾多D人見到

唔識講咩

🙁

出面有兩個post講緊 咪推

要配字幕俾香港以外嘅人睇